其實澄碧邨唔係大家想像中咁落後，起碼嗰度已經有光纖上網先，所以去嗰度開士多發硬

去中環大量入貨再喺條邨賣，啲人怕麻煩一定要幫襯你，再加上你係獨市生意，不過當然要去嗰度租屋先，因為外來客唔畀入

人地搭免費船去長洲買野
你出中環買野運入去

有時急起上嚟又趕唔切船期咪要幫襯囉

我有諗過買

有光纖?

月費咩價錢?

唔清楚

幸是 2018 年終於有電訊商肯為屋苑鋪線，提供固網服務，不過光纖位有限，訊號亦有時不穩。

我記得之前有張相，有隻狗係室內死咗，變咗木乃伊

白骨

上年仲有人喺澄碧村搞共居。。。

光纖舖好唔郁都可以訊號不穩咁佢哋真係好可憐

喺嗰到開間donki可以唔駛番出市區了

Starlink

我記得早幾年入去電話完全收唔到
有冇電訊商入去set收發站